完全訓唔到 又唔知自己以家可以幫手做啲咩 我到底可以點 有無人答到我

。。。我係廢物 眼見poly班手足以家仲守緊 我以家到底仲做到咩

有咩做到 教下我

聽日頭班車出紅磡

岀黎

準備聽朝頭班車去poly

回滿hp先 做好準備

依家出唔到就乖乖地瞓覺準備聽日打足全日啦

冇野做？？？？twitter呢？？？

幫手retweet + like + reply(落 #PolyU 加update 警察武器同記者被趕走的情況）
英國Benedict Rogers出聲幫PolyU tag哂英美元首，連出兩個retweet，大家一reply就會自動tag哂英美元首！

美國眾議員McGovern岀左聲！

丹麥議員都出聲諗緊辦法！

#PolyU 已經上左美國Trending
幫手繼續用 #PolyU 去reply +Update

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task3